- ### Answers to questions:
-
- 1. Значение "const" - содержит постоянные значения, их невозможно изменить
- 2. "var" является устарелым методом для пользования
- 3. "let" имеет блочный область видимости в отличии от "var"
